警犬俾人話用真槍都即刻淆晒底，解放軍？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

支共最驚係槍指揮黨

快啲出老解啦

想睇二哥鄧炳強聯合黑警+鄉黑 打巢班摺被達人